當你約一個女仔出街個陣要留意

約極都約唔到個女仔就收皮啦 人地推你咁多次都仲要約 唔好再柒落去喇 回頭是岸

點解要咁對我

放棄啦，人地根本就唔鐘意，無謂搞到自己咁肉酸啦

犯賤得過約完一次兩次三次唔show你
過無幾耐你withdraw時對方就後悔係咁想約你

心諗 當我係乜

已經試過del whatsapp記錄 但佢搵番我都係9沖

挑

一係就話無假期 一係就話睇下點先
一係就話陪朋友 再唔係就陪屋企人
咁唔洗約啦

好撚sad

咁係你犯賤啦，不如試下唔好應啦，雖然痛，但係值㗎

隔離po睇到 中曬

佢着短裙的話要行佢後面
教精你班毒撚

你係高檔次就咪撚再理佢
死狗咁 同我抬起頭

師兄態度正確

咁係你沖出黎 犯賤 自殺

點先出到池 就黎浸到甩皮

屌你老母臭閪 你為出池而搞成咁 唔抵幫

所以我決定 唔應佢 day1直播

唔應即係你見到個message
試下block左佢 message都唔好收到
唔好同我講乜野留一線
你內心咁弱無資格留一線

開頭識都好地地 傾傾下就到佢hea鳩我

幫唔落，為出而出，好咩

唔推你=臭雞
推你=臭雞

所以話班港女唔好再話自己有幾慘
玩毒撚個陣唔見你咁講 屌你老母

你心術不正在先
你唔係要佢
你只係為出pool
只係又咁岩佢符合你出pool門檻
佢隨時可以replaced by第二條女
佢根本唔係unique
咁佢做乜要value你

我係真心鐘意佢 只係佢唔鐘意我

我無醉 我無醉

我什麼都不是

兩個人出左街都唔代表咩
好多野都唔代表乜
唔好諗到所有野咁簡單

佢係都唔出嘅 擺明就對你冇興趣啦

傾傾下hea9你，你就要檢討下自己話題喺咪言之無味啦！
話時話，同啲講廢話嘅人傾計真喺好攰！

樓主係咪成日講埋d奉承人既說話?

原來她不夠愛我 原來你坐後備座

呢啲男仔真係諗起都煩

無點奉承佢 但傾黎傾去都係個3幅屁

I know that feel bro....
半年前我初初識佢時，知道佢係單身，約佢出去睇戲行街都好易，嗰陣時都覺得自己有機會啦。
點知之後一個月就完全約唔到，想放棄的時候佢又約我出去玩和飲野，當時都覺得自己應該係一個水泡，但又拒絕唔到佢。。
拖拖拉拉去到七月的時候，佢先同我講話識我之前已經鍾意左個男仔，個男仔係佢的first priority, 唉。。。
總之一句講晒，認真你就輸了，對佢幾好幾好都好，一句時間唔啱就可以ko

之前仲同個女仔好地地,佢會約我去玩，不過我約佢玩佢就話睇下點，唔會出街。。。。
之後有一次佢約我出去啦，仲諗住佢會咁好死同我出街。
仆街，原來係有第二個男仔約佢出去睇戲，佢就出，我約佢佢又唔出，屌喇媽

約左三次都出 但期間不斷講明只係朋友 不過我都只係當佢朋友

毒撚
唔好約女

好過講完得 過多陣話臨時有野做

一開始推你咪仲好
同你出街又吊下你又要你請食飯都最後先發現真相咪仲衰
一開始推你又唔得
Wtsapp講多兩句就比人話收兵
比毒撚愛上既女仔先最慘

樓主我明你感受

一年前岩岩識果陣約過兩、三次都比佢用各種藉口推哂
最近傾番計 又約略提過想佢放學約佢食飯 又比佢帶開左話題 傾計又通常我問佢野 佢唔會問番我野 係咪收得皮

無人愛唔緊要，最緊要唔好乞愛

我好認同，我都已經拒絕左佢咁多次都仲要約我

出街亦唔代表D乜 ok?

係 簡單d黎講佢對你無興趣 先唔會問你野

同意

講真 無興趣我寧願你咪撚覆 已讀不回好過 又要hea覆 屌你老母

女人好鐘意搵水泡去移情別戀
所以一係做佢既最愛
一係唔好理佢

記住 有啲野好睇第一眼緣，唔洗幻想將來終有一日會有機會

我都明個種感受 因為我都試過 毒撚係溝唔到女 已經變左公式

出過又點

所以簡單黎講跟本唔存在個d溝女既戇鳩理論
咩得閒關心下佢 知佢m痛提佢用暖水袋飲暖野
收皮啦 係你就係你 唔係你既做咩都唔係你

點解現實係咁恐怖

有無諗過拒絕完繼續chur我 已讀不回完全無用 不停好似痴漢咁

巴打振作啦
你真心對人 人地當你兵咋

priority lol.....呢個女仔唔要都罷啦

同意 我什麼都不是 我是二等兵士

呢句真 起碼佢已讀不回我可以死心 佢hea覆又唔知應唔應佢好

你可以試下block埋佢

試過隔3日先覆我 話佢好忙
搵我問我野 問學術野
最後頂唔順話佢係咪當我工具 tree hole
跟住unfd左我
無後悔

咪就係 成日講到好有道理咁樣 仆街 你係唔想出 直接唔覆block埋我好撚過
隔一排又搵返我 當我狗咁撚 屌你老母
明知我一定會狗沖

呢d港女真係勁戇鳩

同你有樣野唔同 就係佢從來唔會主動搵我

過程唔同 結局一樣

算啦…係度祝福佢，希望個男仔真心對佢好。

就黎想中途轉gay

一個女仔對你有興趣，幾忙都會出嚟
相反就算喺屋企發哂毛，都唔會出嚟見你

約女約幾次都推就算喇

又有巴打一針見血

所以放棄

簡單的啦。。
溝女同見工一樣
俾你約倒既話 即係人地肯比個機會你去interview . 約唔倒係你個CV 唔夠吸引 即係人地份工要求三年經驗大學畢業 你中學程度都send CV 人地點會俾你in。

priority lol.....呢個女仔唔要都罷啦[/quote]

算啦…係度祝福佢，希望個男仔真心對佢好。[/quote]
就黎想中途轉gay[/quote]

如果轉gay之後又loop多次的話，你可能會頂唔順。。。

有錢有得約
港女根本全部都係雞黎

不要自作多情去造夢
我只喺想約你食餐飯啫
點解唉

算啦…係度祝福佢，希望個男仔真心對佢好。[/quote]
就黎想中途轉gay[/quote]

如果轉gay之後又loop多次的話，你可能會頂唔順。。。[/quote]
如果gay都唔得 就....屌狗閪算

點解係我